有冇人每日返工一句嘢都冇同隔離同事講嘢架？

年齡層唔同，冇話題，主要佢係嗰啲麻煩老屎忽！

有咩好講
上下連登好過啦!

除咗工作上
真係一句野都冇講，
加上我坐自閉位
每日都唔知有冇講過3句野
悶到仆街